葉國謙重申不接受田飛龍「忠誠廢物」說法 表明不想再與田飛龍隔空罵戰

全國港澳研究會理事田飛龍早前在報章撰文，表示完善香港的選舉制度，給建制派提供更多席位，對他們的要求也升級，更指中央需要的「不是橡皮圖章或忠誠的廢物」，而是「賢能的愛國者」。

從政30年的港區人大代表葉國謙日前曾表明，對田飛龍的這番言論「很反感」，認為「忠誠的廢物」說法無禮，具侮辱性，並反駁指，可能有人會覺得田飛龍是「廢柴學者」。

事隔數天，葉國謙今早在電台節目上表示，不能接受有人指建制派是「忠誠廢物」，認為說法不禮貌，甚至是「廢話」。葉國謙相信，每人對於一個人是否能幹，會有不同看法，並表明不想再與田飛龍隔空罵戰。

被問及建制派是否落後於形勢時，葉國謙回應指，建制派在新環境、新議會組合下，必然有更多改進之處，這道理與「媽媽必定是女士」一樣。

仆街啦歧視
點解呀媽一定係女人？

狗咬狗

崩口人忌崩口碗

真係唔介意你點解會講幾日呀廢物

廢就認咗佢啦

我係你就搞街站收集14億人簽名大返佢老母

出黎隻揪囉

佢唔係廢不過撈爆油水姐

以前有佢關連公司 直頭唔避席 邊係廢物
忠誠撈國家油水

繼續咬啦，做乜停

咁佢的確無講錯 你睇下你自己d回應係幾撚廢先

可唔可以搞街站搞個忠誠廢物支持區

係佢自己柒左先

呢個時候應該要扮極端藍絲去分化佢地

但好似冇人識咁玩

葉國謙係忠誠廢物

外國學歷又無, 公司經驗又無, 外交關係又無

事係上佢哋係忠誠廢物
唔到佢哋唔接受

不能接受有人指建制派是「忠誠廢物」，認為說法不禮貌，甚至是「廢話」

廢話即係「阿媽係女人」咁，係人所共知嘅事實

其實要
擺個街站搞簽名支持人大選舉改制
踢走忠誠廢物

比人講中左係嬲D

葉國謙一出現，所有的人便都看着他笑，有的叫道，「葉國謙，你又添上新外號了！」他不回答，對記者說，「各人有各人表達的自由，但用上這些字眼……，這是很無禮貌、侮辱性的說話。」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又比人話係「忠誠廢物」！」葉國謙睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天看見全國港澳研究會理事、北京航空航天大學法學院副教授田飛龍刊文，中央決心打造的不是 忠誠廢物 橡皮圖章？」葉國謙便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「有不滿可以嚴厲批評，但有關字眼不是學者應該採用的語言。」接連便是難懂的話，什麼「大浪淘沙」，什麼「不是橡皮圖章或忠誠的廢物」之類，引得眾人都鬨笑起來：街站內外充滿了快活的空氣。

好一個辱面飛龍

做乜自己對號入座？

歧視同志婚姻

大家都廢
不用分得那麼細

只係廢物，何來忠誠可言

忠誠廢物，舉手機器

全國港澳研究會
係國務院港澳辦主管

咁你肥龍又有咩政績？

唔諗吓邊個地位高啲先好嘢

連回應都廢過人，仲唔認係忠誠的廢物

開返個擂台解決la

臭蟲論
你話我廢物，我都話你係廢柴

咁呢獲真係田飛龍唔著喎...
做得人大梗係 橡皮圖章 或者 忠誠的廢物 架啦..
而家又改standard...話唔要呢啲...dllm 啦...
改standard前通知左人大未..通知左翠翠未呀...
試入起兩會唔做橡皮圖章...一投反對票即刻冚家剷呀..
唔係口頭上既冚家剷...而係物理上既冚家剷呀...

直接上節目 互片la

其實你唔係嘅話，做乜咁上心

廢物

仲敢同老板對屌
佢地好明顯想放返自已人入香港政制
唔想再同港英時代留落黎既產物「合作」

咁等我地幫手撥火啦

忠誠廢物

屌算鳩數啦
真廢咪認左佢囉
反正開都無尊嚴架啦
發咪d小學雞脾氣有咩用？
大難臨頭都未知

串9人大全部舉手機器lo 廢物

廢話即係大家都知同認同既事wor

呀媽一家係女人!!!
男同志婚姻可以叫爸爸1號同爸爸0號

都係廢物
打和啦super

我諗係人都覺得係廢話，有邊個唔知佢哋係忠誠廢物

講真話又唔得

係，葉連中文都唔撚識嘅廢物

賣港廢物，用完即棄

你自己又認果下得意

其實兩家都係廢物！

班廢物連收集簽名都做唔好
條聶德權咁多記者影住都柒下柒下簽兩次名話比人知有幾鳩流

忠誠的廢物

咁你地又真係廢物喎

罵戰都唔敢，唔認廢物都唔得

因為唔敢再講再講就無忠誠主子話係廢物就係廢物啦

DLLM 賣國謙 垃圾就係垃圾 NMSL

趕狗入窮巷

大陸俾咗咁多錢咁多資源俾建制派，區會都輸成咁，點會唔覺得成班都係垃圾? 田飛龍係咩人? 如果唔係收到中央指示點會亂咁講嘢?

廢物嘅本質就係廢物、係不容置疑嘅！

忠誠廢物
既貼切又不失侮辱
以後保皇黨又多一個封號

衝出嚟認

快啲dog fight啦
唔係就變condom㗎啦
淨係咀炮改變唔到事實㗎

廢物，你係廢物

畀一百萬出黎同田飛龍隻揪啦

你老幾呀死港燦葉國謙
你有咩資格講唔想同人隔空對罵呀
而家係人地中央學者一錘定音呀
忠誠廢物收爹啦

忠誠廢物點止建制，重有忠誠3萬

好嬲好嬲，聽日繼續返工

葉﹕「不打了！不打了！」
都唔夠打......

民建聯成班廢柴粒聲唔出係咪打定輸數

甚至是「廢話」

因為本身就係 所以唔洗講啦

嗱, 我鋪我就撐田飛龍啦, 我係藍屍黎架
支持田飛龍繼續鬧

田生又係唔啱既 崩口人忌崩口碗 嫁麻

喺而家嘅年代
阿媽唔一定係女人喇
parent1或者parent2呀

有十幾廿年垃圾經驗

次次大陸開會佢都出黎扮晒大佬咁，唔講重以為習近平都要睇佢頭做決定

以前港英政府係搵華人精英做親英派

港共就搵忠誠廢物做親中派 仲要月袋10皮一個月 你叫班大陸人點樣諗

你話呢班人係名牌大學出身 專業人士 精通外國語言 辦事能力高都算

屌那星 呢班廢柴唔知咩學歷 中文又廢 英文又廢 講嘢一舊舊 做嘢做到成舊爛屎咁 仲要搞到香港一鑊泡係到姓賴

（大陸班精英個個都想取代班廢柴 自己袋呢十萬 佢地為咗刷政績實搞鳩班地產霸權和地主）

支持田飛龍

好明顯葉狗知自己得罪唔起田狗，唯有扮唔想同人嘈

鬥紅，攬炒了。

唔想隔空 面對面打過囉

忠誠廢物駁唔刀了

對號入座

有得不接受?你跟得上面,
上面話你忠誠廢物就係忠誠廢物

有啲建制派未必係忠誠廢物, 但佢就一定係

睇下呢2日，陸頌雄話BBC專搞fake news，容大媽話M+違反國安法

已經有2隻廢物搶閘衝出

鬥死佢lo香港班建制邊夠人地鬥左

條友都幾好野
仲駁咀
似住自己做緊個大陸委員好巴閉
一陣俾田飛龍整治就好笑

田飛龍都係太監傳話
駁佢咀即係駁維尼咀

我絕對唔認同葉國謙同民賤聯係忠誠廢物，因為佢哋係唔忠誠嘅…

咪係
咁多建制自己或者屋企人都有外國護照
佢地係既不忠誠又廢先啱

「甚至是「廢話」」

無錯，講個係人都知既事實就係廢話

叫鍾生林作請佢地上擂台打啦 當日pre match

寫緊cv準備轉黨呀
鯨姐唔駛諗住選特首啦
中共清算完民主派下一步就係清算係立會做左多數派廿幾年乜柒都做唔到ge忠誠癈物

廢物vs廢柴

咁既表現 比人屌突好合理啦下嘛 人地要忠誠既狗要幾多有幾多 點解要揀隻蠢既

就算係一格廁紙、一條底褲，都有佢嘅價值…

不過廢物就無價值嘞…

忠誠通常用嚟形容狗隻

止驚黨咪一樣舉手機器廢物

黑警都叫忠誠勇毅 你班舉手機除左鳩up同㩒制舉手 就收十幾萬一個月唔係忠誠廢物係咩

4:55 隻揪下場

田飛龍個名幾型

讚你忠誠
依住先啦

邊個收到order要收聲真係一睇就知, 忠誠廢物果然名不虛傳

廢物乜咁快收聲呀, 比主人打?

“表明不想再與田飛龍隔空罵戰”
好撚廢好撚垃圾

唔好咁啦

可以送去堆填區嫁

分化撚

Condom

由依條廢老講特別有說服力

葉國謙連元秋都不如
元秋都識搞笑

笠水 比人大兩句就走 抵比人話在坐各位都係忠誠廢物啦

真係好撚廢 麥美娟都識屌林奠老母呀

廢撚到 人哋屌撚完你老母 出撚埋精
之後你話不接受 屌得你就無諗過你接受啦
再講用廢物形容已經好俾面
呢班人直頭係寄生蟲啦
十幾萬糧 開會又唔見人 做嘢又揸流攤
自己廢之餘仲要吸納稅人嘅血
廢物廢極都可以循環再造
呢班寄生蟲 對香港只有負面影響

紫荊黨都識刷下香港人鞋搞下地產霸權
呢班民賤聯係忠誠廢物真係冇講錯

親中派其實有咩實事做過蛇宴嗰啲？

開拖啦 淆底呀廢物

「葉國謙同班建制派係忠誠廢物」

田飛龍

反了反了

洗唔洗好似林作同鐘生咁開個檑台打返場

whatever

你哋打喇，好悶呀

算數啦
連TG 都以為係電報機嘅超級廢老

再講冇忠誠=廢物
唔講=主子話係廢物=廢物
即係點講都係廢物

All bullshit

而家佢哋揀好邊個做反對派未

你低級過田飛龍架 葉狗

出黎隻揪呀

油水就識撈，嘢就唔識做，唔係廢物係乜

葉國謙未駁嘴之前都算係件忠誠廢物，駁完咀之後變左做不忠誠廢物

支那狗咬支那狗

係囉，唔好隔空啦！直接面對面啦！
反正TVB收視差，刺激下收視啦！

呢條友喺大學搞學生妹

但係大學只敢出warning

想見面屌？

你定啦，如果建制呢啲無殺傷力嘅佢都容不下，佢仲會有砲仲要收高人工嘅警察咩

正

一路都係垃圾
你以為自己精英？

同意

忠誠的廢物
我係要講！吹得我漲！

唔隔空駡戰上雷台打過.
你地兩個打,我給兩舊水入場睇!!